大師哥 = 大Ben

因為Ben = 師哥

師哥 唱得架？恒大岸鳩仔就有你份